先皆聲明，這個是正經post，我真係有野想問大家

小弟聽聞坊間有一天書radian ，於是買黎研究。但發現有一問題，到底係印錯定我唔理解。PS:因為小弟係自修，沒學過物理所以理解力較差

先旨

好高深

答案係b呀 b呀

D

印錯
係0.5mv^2

讀中文physics就收檔啦

sor

吾好撚人

係D
因為我讀Drama嘅

推

不是1／2 mv 2 咩

m^2 v^2 /4 =1/2 mv ^2

m=2

又撚ive囝

你係咪on9
明明option B同C都係一樣
咁都可以唔係印錯？
不如你唔好考Physics啦
去驗吓腦仲好

ive用中文讀？

係愛呀波特

屌係哈莉

G

屌係榮恩